Poly 嘅ching 入一入黎

今年poly freshman
想問下poly gym room 需唔需要康文署張健身證
定show 學生證就ok

你要用你喺poly 上gym 班張cert, 交去體育館counter 先得, 仲好似要返三幾日process

利申: 畢左業好耐, 唔知而加玩法一唔一樣